Apple Watch ⌚️ 用家討論區(4)

開post Link:

Apple Watch款式分類

S0
非官方名稱，用黎概括所有2015年推出嘅初代，包括鋁／鋼／黃金版
有基本防濺水（據巴打講游池游水都冇問題，但官方冇承認，唔好亂試）
冇獨立GPS（即係出街跑步要帶手機）
官方已停售，出面或者會搵到貨尾

S1
功能同S0差唔多，不過粒晶片快啲
錶底係膠
只有鋁殼＋運動錶帶版本
注意：跟機冇火牛（價值$228），要自備
亦都冇左S0鋁版個長身膠錶盒，同埋條磁能線得一米（S0果條有兩米）

S2
比S1有更強防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
有獨立GPS（即係出街跑步可以唔帶手機，小弟實測過用一個鐘GPS會扣約20%電）
螢幕光S1兩倍
錶底係陶瓷
有鋁／鋼殼＋唔同款式既錶帶配搭
跟機有火牛，磁能線得一米
鋁版冇長身錶盒
鋼版有四方錶盒

Nike版
功能同普通S2一樣
只有鋁殼＋Nike蓮蓬錶帶版本（Nike錶帶暫時冇得散買）
有Nike獨家錶面

Hermes版
功能同普通S2一樣
只有鋼殼＋Hermes錶帶版本
跟機除左Hermes皮錶帶，另送橙色運動錶帶（橙色錶帶冇散買）
有Hermes獨家錶面
AC／AC+個涵蓋範圍比S1／S2／Nike版多啲

Edition版
特別貴版
功能同普通S2一樣
只有白陶瓷錶身＋雲白色運動錶帶（雲白錶帶冇散買）
額外跟多個充電座（價值$618）
AC／AC+個涵蓋範圍比S1／S2／Nike版多啲

FAQ:
Q1. 點樣轉language 回覆?
A1. Force Touch

Q2. 有冇咩訓教apps 好用
A2. 唔多覺有 但暫時係 Sleep++

Q3. 想用黎轉歌 但冇watch apps 版 可以點?
A3. Dock (大粒果個制) -> Now Playing(現在播放)

Q4. 想換錶帶, 有冇咩要求
A4. S0,S1,S2 全部通用 剩係分 38/42mm , 姐係size

Q5. 有冇咩帶推介?
A5. 帶就淘寶/amazon/爬文自己問人link

Q6. 洗唔洗moon 貼/殼?
A6. apple care+ ($388) / 如果你做野果度好撚易花就爬文問人拎link

Q7. 邊度有S2 買?
A7. AOS/Walk in(唔一定有)/Nike 官店(only Nike ver)

Q8. 有咩app必裝？
A8. Stocard，可以入啲membership card入去，假如百佳易賞錢，starbucks卡
要用就喺watch開出黎嘟，跟手用apple pay俾錢

Q9. Whatsapp 係咪冇出watch apps? ???
A9. 係 但set 左mirror notification 可以回覆人（手寫、voice to words 冇得send錄音） 但冇得主動pm 人

原來開左4

新post留名

依家邊到買S2最抵？

電池已脹留名

有無跑步巴打試過nrc 唔可以sync record落電話

可以

成日add 左信用卡之後過左一個禮拜就無咗要再add過 有無巴打知咩事

我冇事

各位巴打aw用一日大概剩翻幾多電？
利申：s1，以前剩70、最近剩40

有無巴打會有nike條錶帶想放
想買條黎做運動

真係唔知
冇人講其他apps 得

有冇人想買series 0 銀色
2月買，戴左幾次就冇戴

用左s2鋼殻一個月
屌whatsapp同一個人send 兩句我就睇唔到
本身又冇whasapp apps錶內
Group又睇唔到

總之除左運動外 平日冇乜用
連保養5k呀老細

Whatsapp真係

Q9 提一提人呢樣野
同一個人收兩次message睇唔到內容
Group message 睇唔到

用到一日算合格吧（朝7晚12）

以前未上3.1 剩40 依家剩70
七點戴到依家仲有93%

無計Whatsapp 唔出watch app

準備入坑
黑鋼

有隻S2 42mn nike黑綠色，買左4個幾月帶左無10次，有無人有興趣留telegram

S3係咪冇消息

唔會出

Update唔到 係咁話電話要連wifi 但電話已經連晒wifi 隻錶又叉緊電

唔知係咪已經好多人問過
我隻S2 之前唔帶電話跑步用原生/NIKE 個健身記錄都會有路線出黎

哩排跑完睇番記錄心跳速度個D有齊就係無左張路線圖
私隱定位個D全部開晒

出左os 3.2

有咩改左

唔係出左好耐咩

今日彈通知先知

其實無咩用d 野...youtube 有哂睇

有冇人搞得掂個gps...要拎住個電話先會係體能訓練出個跑步路線

有冇人知點樣可以設定iphone打緊機/睇緊片個陣有訊息既時候唔係iphone度顯示，而係apple watch 度顯示？

30蚊淘寶貨 白色運動錶帶係幾靚

個膠殻同moon貼fail 哂

就咁睇好似銀鋼正過黑鋼

黑白配好 sharp

Sprot黎講
大家覺得銀定黑好睇同易襯？

用緊呢個充電座

見到條錶帶好醒神

我都唔知 人地送俾我既生日禮物
好似係外國訂返黎

Link

上個月買既midnight blue皮帶

呢條都唔錯

幾靚 而家又出左新色 但夏天帶皮帶好熱

真係冇apps 用到

有隻s2 42mm黑色不銹鋼
戴左3次
2月9激活 買左apple care
連埋條nomad皮帶同埋淘寶差電座
4000有無人收留

跑步果幾個
Workflow 本身用黎check 巴士線但九巴搞到d api 錯哂

點解唔要？

本身戴開機械錶
唔慣要差電
運動又無做開
都怪貪得意惹的禍

其實我好有興
但我是窮苦學生 未有錢

咁就咪撚諗啦 特登搵舊錢去買=on9

我當左佢係生活一部分先覺得冇乜野 唔係既話真係冇撚用

儲唔到錢 part time 人工月月清

Nomad皮帶有無圖
皮帶賣幾錢？

有咩咁好貪得意買
我買黎睇時間同做下運動計下卡路里 先買s1 算

你窮姐
淘寶搵到做工一樣嘅你咪賺

如果唔游水 只係做gym 度下心跳 買s1好定s2好？

S1 if no outdoor run

係室內做野 有機會落水

潛幾深水(within 1.5m)同淡水就得

4K抵喎
可惜我想要銀色

之前戴落海游水

如果改變主意有興趣
歡迎搵我攞相睇下
tg:NovemberRain1

其實aw係點kill ap
有d app只係有"keep in dock"選擇

我做救生員既 深極最多都係2米

nomad堅野？

單就無keep
訂購電郵仲係度
可以比埋你睇
但唔想散賣

唔就得faq 加返
Google force kill watch apps

搵到了
thx

嘢已學

有相睇？

隻apple watch check心跳個頻率都幾密下
幾分鐘就check
巴打們都有開心跳功能？

放左上dc賣左喇
有幾位巴打tg我問我攞相
但唔知點解我tg有訊息都無彈通知
當發現既時候又已經約左dc既買家
係度同果幾位巴打講聲唔好意思先

佢15分鐘檢查一次

但都頂到兩日

皮帶普通錶用唔用到

巴打係咪冇咗件事

宜家仲有無人收apple watch

第一代用左1年11個月
上兩個星期拎去Genius bar，五日後寄新既（翻新）黎office

真係壞咗定就咁攞去話要換？有冇攻略

真壞，個表面甩左一半出黎
我無游水但沖涼落雨都無除表，你可以試試

漲電池？

我無太留意，應該唔係
純粹似係膠水唔好

我想收s2 42mm鋼

普通Series 2就有隻

阿迪捏既打你好
我無唔記得架 係我返機場夜更 無時間換
我都唔敢講啲乜喇
你仲有興趣我$1200放俾你喇
留個email俾我 我俾wtsapp你
我會show個保養你睇 同2次人為都未換過
你有時間去生果舖用人為換新
現在隻錶質素要再俾相你睇

有隻全新未開封 42mm S2 不鏽鋼 太空黑 運動帶. $4000,
保養到 2018 年5月.

有冇人有興趣 ?

tg : @hkguy74

如果而家買買s1定s2好，好似吾大分別

好撚大分別呀屌你 咪撚買啦 吾你老母

好聲好氣問 打5p字又要你批准？

打5p字就要屌你老母喇

係咪平幾舊

唔好意思

唔跑步S1

唔該

因為真係幾大分別
如果你跑步又帶電話 s1都可以
習慣唔帶電話跑步就s2

游水就一定要s2 因爲防水得好啲

已賣左俾巴打.
不用聯絡

幾錢？全新？咩色？

買賣aw嘅人出去開post啦

淘寶

Pm?

有無人想要？可以add我telegram
ID：andychan1022

咁個post 會靜到仆街

咁正

下個月去日本買先

本身已經係

$62

我成日唔知禁錯咩掣
放大個mon
搞到我成日要熄機再開過
可以點縮番細佢

iphone my watch>general>accessibility>閂左zoom佢
好似係

感謝巴打

我更新左iwatch,但更新完之後就連唔到藍牙耳機,有係高手知點解/_\

表情撚

iWatch?
買錯山寨版？

買左兩個月，正版！
前晚見有更新，就更新啦，之後就連唔到藍牙耳機。wtf

正版 iWatch 答你唔到
你入錯post

Apple Watch...打錯左...

你無錯呀 錯嘅係你老母呀

睇咗頭post先問問題啦

我想問點解明明香港天氣個app有support apple watch但去返我的手錶搵唔到既

冇down 過去？

係手機個我的手錶個list搵唔到返隻app 所以唔可以係apple watch到顯示 但明明係手機已經down左

我熄機再開出返黎啦 唔該晒

同埋隻錶啲電好似倒水咁 幾分鐘1%......連左手機同埋岩岩升完3.2 唔知關唔關事呢 已經剩係揀左wtsapp同msger 會彈顯示

同埋想問以前os2可以係錶面個介面底向上掃之後左右揀類似widget既功能係os3係咪已經冇左啦？因為我見依家向上掃完剩係得控制中心既

手太幼
用唔到42mm原裝錶帶

諗緊用副定換38好

大家用緊乜錶面？
睇到好悶，想轉下款調劑下
雖然冇幾多俾你揀
買完就一直用呢個

用緊nike analog
夠簡單

簡單

有冇人知係乜嘢事
戴左一個月左右 仲要唔係日日戴

D qc唔係咁差下話 水又冇濕過
重點係冇乜點用 搞到甩皮咁既

黑膠係咁

幾時有app 過歌，令我冇動力買耳機

膠帶？
原裝有跟條短版喎

我成日出汗又濕水都無甩住

會唔會係因為有水份滋潤先無事？
我個條都冇事
但不時就會啲淘寶錶帶玩下

有咩
我入面得一條
42MM 鋼

原來係說明書果到

返工用數字面，影睇

出街就用米老味，但花呢碌要load一load先知幾點

易睇

男仔係應該買38 定 42 好啲

42

咩身型？
大隻就42啦

巳買42

用緊38 s1 sport 諗唔到轉既理由

買完之後長開飛航模式

何必呢

終於有時間去用$548換新錶s1 sport黑
7-14日 有無巴打有仲有性趣？有我就詳細講

咩價

series 0 sport 42mm sport space grey 仲放到幾錢?

男手幼 買左42

放咩價

放s1 42mm 太空灰sport 版連apple care 有單有盒 $2100
Tg xhaka1994

新加入s2
不過暫時唔錯⋯係function 少

42mm 黑鋁
有apple care用左一次人為$548
到2019 /2月
$1900 等7-14佢返黎
用過唔包錶帶/齊配件/盒

我頂你個肺，Nike依家成日彈App
比完賽stop 個下彈
Dllm!!!!

你會常用 suica 咪日

新入坑 有咩app 實用呢

無

認真 真無無

吾錯

唔

HK weather

有乜 做gym app好用

諗住放$1200，全套連盒，冇崩或大花
有意留TG

Under 呀嘛

我都係用原生綠ICON 有跑步公仔果個

有冇巴打近排放過S1 42mm space grey？大約放到幾錢？有apple care但玻璃有花

隻錶個畫面第之間變咗咁樣。成個畫面一行行咁樣....

有冇人有咁嘅問題?

Reboot 一次，如果都係咁，就應該hardware 有事，保養包

想問下大家有冇用vox 聽歌，我係apple watch 入面飛唔到歌，按play 又play 唔到。 如果係iPhone 開住部電話同個app, 佢又好暢順咁飛歌。有冇人有呢個問題？

個mon同底板接觸不良(如果以電話)

Nike 個run club app 成日彈app
成日跑左4 5km 冇哂啲記錄
巴打有冇其他跑步app好介紹

同病

未試過彈app
可能次次都帶埋電話跑 兩樣一齊無彈

更新左3.2.2
今朝8點半discharge 隻錶
到而家就嚟3點半都只係扣咗1%

出左update 完全冇科技新聞，好似冇乜人用咁⋯⋯

Ps. 第一代用家，都用左一年有多了

無野了，3點半去到5點由99變返95

第一代，過咗保養。Apple 要收$1545 整....

買過隻

Apple care + 388
買左應該就free 整嘅

Apple 電battery 係

顯示vs 真實

100>100
100>99
100>98
100>97
100>96
99>95

去落啲佢會追平

利申: jailbreak Cydia 電池tweak dev

其實有時唔似係彈app
只係彈左出主畫面
因為我見過彈左出去之後
仲有顯示個綠色人仔
唔行仲會識pause

係，90-100%係假既

鋁黎講 好似唔見巴打會用金/銀 大部分都係黑色？！

有冇人用唔到Apple watch入面個地圖？我開左好耐都係得格仔

用都唔知點用

有無s1 1300內 玻璃無事底唔太花就得

推薦下自己先

我早排送咗隻鋁金屋企人
最後佢冇用都係我自己戴返
另一隻就銀鋼

金鋁惡唔惡襯？
想轉金或者銀

初代升級左 慳電左

今朝到左貨 42mm series2

更新完
戴係手上都會自動鎖

冇呢個問題

戴到好鬆

想轉鋼

有無淘寶皮帶推介

跑左幾十k 山彈，我dllm!!

因為電池滿左100 都仲有個叫涓流嘅慢叉動作
Apple 想你以為已經滿電

顕示到又點，nrc 唔識繼續返

停低令佢pause
再行令佢resume
有機會去返個workout

用話另一個app 好過

用過

點樣將wtsapp既通知係apple watch到顯示？

my watch>notification> mirror iphone alerts 度click wtsapp就得

都好似唔得

冇人搵就冇囉

琴日有新聞話會出series 3？

咁唔換鋼住了

想問下 係日本買apple watch +apple care
番香港有冇得保

Ac+全球保

啱先買s1

用左s1 好耐 發覺是防防地水

Series 1係防濺水，個spec有寫
不過唔可以好似series 2咁沖涼游泳都唔怕

出S3 等S2減價

係咪無得淨係買hermes條錶帶

同埋hermes版好似得銀色？

依家邊度買apple watch s2 平

肯定有得保？

答完又唔信
咁我答冇得保囉

有冇人知邊度有分期

Sorry
因為我見有人又話無得保
所以先想問清楚

想問多樣 差電係咪換番香港頭就ok?

早兩日DC收左隻全新s2 2300連ac

Ip67 游水梗係得 不過要普通水（海水 就唔得 泳池水應該得）
但唔好潛深過1.5 m 同30分鐘

邊個同你講
成個post 日鳩日有人問
都話全球保
可能除左香港版 香港唔屬於地球嘅

其實我應該都唔會戴住嚟游水
最多都係洗手順便沖一沖
唉 好想買series 2
但3又話就出

咁買s1 啦 個樣同s2 一樣

Apple官方話可以潛50米喎 潛得50米既水唔係海水係咩水

S1
50米海水可以試下嘅

上一上蘋果網咪知個頭，買s1連火牛都唔比您

有問題想問問
其實佢個藍芽係咪連唔到airpods以外既無線earphone？

唔係

我連極都連唔到線
想淨係帶錶去跑步都唔得

試過幾次新pair 要搞你成十分鐘，人都cool down 返

可能apple都預左用戶屋企大把火牛
s1唔跟火牛可以減少浪費之餘仲順手cut cost

我連極都唔得

以前ipod都唔跟火牛

今日問左d藍精靈
佢再三強調有ac+都係冇得換
咁花左係咪真係要打爆隻錶再等佢「整」

整唔到咪換翻新
我只可以咁答你
利申 apple care + 諗住for 意外保 同埋換電

畀錢換moon

更新咗 3.2.2
超慳電，一日用唔到20%

得3.2

Iphone升上最新 10.3.2？

唔係好覺慳電

係

比較3.2好慳

朝7點帶到夜晚12點
仲有65%

無聊問下 你地卡路里目標set幾多架
我set左600卡路里

日日坐office 表示300cal 都去唔到
下試270

1000

你得唔得呀

係咪set左就要得一星期黎先得較返？
搵唔到較卡路里

Force touch set

330
日行一萬步差唔多

大感謝

除左dayoff做唔到

我450
差唔多日日番工都爭少少
但又唔想為左達標搞到個要求愈set愈低

之前800 而家我越set越高

認真 更新左真係慳電左

發覺taobao 既米蘭帶會勾爛裇衫袖
真野就唔會買啦,成千幾銀

仲會整花隻錶添

見過有人taobao買左條鋼帶。條帶斷左 隻錶跌落地下爆左mon 所以 我都係用原廠錶鏈帶算

皮帶算

Nike 個死人跑步app 更新左
仲有冇人跑跑下死機？

Btw 試左上面啲app
好似全部唔support 跑步機
户外跑既話 Strava 幾好用，有跑會join

幾靚

唔撚想再用dllm

用左一段時間 係廢 要自己手動更新 當我無介紹過

Whatsapp覆人有冇得打打下中文轉英文/emoji?

寫中文字果到 可以寫英文 不過要一粒一粒咁寫...

Refresh frequency 唔係有得set?

s2 不鏽鋼 新買 用落唔錯

好靚

好撚想買呀
但又想等埋series 3

而家戴緊隻鋁好唔開心

鋁有咩問題

唔靚

影嚟睇吓有幾唔靚

都唔係唔靚呀

我都係用緊呢個錶面

on9

有咩問題？
咪又係AW

笑左

笑咩

嘻

鋁同鋼個型一樣
係隻黑色有d唔同？

人如其名 唔L識知足
利伸 鋁AW SG

我都好憎我個名個條友

新用家一問，用watch個apple pay可以去邊睇返個紀錄，watch同iphone個wallet都搵唔到，iphone剩係見到本身用手機睇個d

冇得月山金弓竹

新用家一問
請問Aw 係咪可以獨立藍芽耳機聽歌 唔用iPhone

Yes 入左歌落watch 先

收到 請問有無藍芽耳機推薦

信養咪apple
冇咪事但岩戴就得
因為最top 藍芽技術係sony 自家野到

用左一日，食電左好多，唔知關唔關呢個app事

用開尼個錶面同米奇 不過成日hi到右上角個計時，同好似食電d

點解咁既

裸跑戴左5個月，塊玻璃好撚花，特別左邊

我係5s用緊9.3.4
之前拎咗隻錶去整,
返嚟變咗watch OS3
係唔係我要升ios 10先用到隻錶...

點解我仲用電多左

師兄條帶喺邊度買

冇得唔升

100%特別慳電 第一日用Apple咩

Update完變左核電 用左8個鐘仲有98%
平時得返70%

Apple Online Store

S1黑鋁加nike黑白帶

好撚貴

前日入手S2 rose gold
返工用最好 隨時覆wtsapp聽電話
wtsapp快啲出app啦屌

條nomad 性價比唔錯 有無巴打有玩過？

舊相，而家個扣換左蝴蝶扣，方便好多
一開始好硬，戴一排就會軟少少，但一樣唔舒服
係好睇，暫時夏天都唔會臭，我冇後悔，因為真係型

有無人比左$15買sleep++去廣告版

今日第一次拎隻s2去游水 發覺上水一陣去自己熄左個water lock (聽到聲)
係咪唔正常

用左兩日
成日用kkbox都同部iphone同步唔到
Spotify 直頭唔識點係aw到轉歌

求解 諗緊拎唔拎去換好

Playnow

Dock -> now playing

依加出 apple watch 有冇巴打留意到邊到有簽卡回贈果啲咁？

題外話
因為入歌落手錶方便所以我先用apple music
但我一登入左另一個apple id我手機啲歌就會冇曬
我知係iCloud問題 但如果我熄左佢佢話會delete曬我手機啲歌 咁可以點搞

你游緊水佢熄左就話姐...

有冇人知點解收到wtsapp snapchat ig msg果時隻錶唔震既，試過曬淨係得iMessage 會震

你電話notice無set震

其實都幾多小問題
我aw收唔到原生mail既通知

我都係 例如芝麻來電更新同天氣警告信號
都唔會震

Whatsapp一次過有幾個msg佢就只會震一次

我覺得舊電幾勁
用咗兩日全日 仲有35%

更新完真係慳電左 之前收工番到屋企得番60%
更完而家有70%

但我係完全唔會震 試過曬 snapchat ig 果啲 拎去apple store 問下先

淘寳可靠?
無信用卡 係官網買唔到

買gift card?

買張tap n go

你電話notifications 有無較震機
如果電話無
aw都唔會有

去左問個藍精靈都係咁幫我 依加得了 如果有得iphone 唔震 淨係隻 watch 震就好啦

有無米蘭帶推介，女朋友想換條米蘭帶
我自己就想換Nato 帶

成日飛來飛去想買隻Apple watch 易睇時間 唔洗轉來轉去個time zone

爬完文 現時target S1 因爲唔做運動
但問題係唔包火牛唔緊要
想知Apple watch既火牛 同iPhone 或者 iPod 係咪唔同？

S1 walkin都應該大把貨掛 ？

Aw火牛 特別在可以摺埋
不過正常差電同用iphone火牛無分別

可以摺埋真係好正

淘左條$69

求link

你咁講我又唔知買唔買S2好
我又唔會S1 加 火牛 咁買
一係就加多少少S2送埋火牛

我買左42 黑
$59人仔

幾好不過有時夾到我d手毛

除非好想要摺得到的火牛 我又覺得無咩分別 拎出去都拎ipad火牛差（順便差埋手機）

唔係又無咩所謂

想問健身紀錄點connect 落iphone到

買咗條，佢長過原裝，搞到要扣到最盡
跟住之後冇用過

我最盡前少少 用左幾日都ok既

請問喺邊可以睇到apple watch 係os幾？
同埋line有messages 佢唔識震，電話notification有較震

第一個問題自膠 請無視

要係 setting 係個app到開埋聲音先得

發現佢時得時唔得

啱啱襯個 care+ 仲差兩日就無 專登走去genius bar度屈舊電倒水同個喇叭拆聲 拎左去新加坡度整 呃佢換過隻比我 唔知得唔得呢

用兩年就搞成咁

哇搞乜

2015 年5月買 差完電 拎出來就見到 塊野吸住 條差電線

D膠水 可能唔掂
之前都見過上網d人用左幾個月 一年都會有咁的情況，
痴線。

Oh shit 過咗保？

我無買applecare+ ，就算有買都過左了。
聽日照拎去genius bar 睇下 係咪真係要比千9蚊維修再算。
如果要比錢維修 真係等3代出時再買算數。

等你返嚟包膠

甩底 唔洗比錢整
但要運走7-14日 寄去singapore
有個quality program 係購買日 3年計
維修完拎返仲有90日保

姐係本身就有3年保？

佢指 Quality program
例如公開講過的iphone5 power制問題，iphone6s 個電池問題

原來aw都有呢d嘢

早排S0電池發漲單嘢都有

新聞有聽過
但蘋果官網好似無公布過

唔駛錢 又唔駛等買series 3

想用買對airpods配合埋apple watch去用
但係有冇人知有得walkin買未

正價就要上網訂
炒價出去收返隻

初代繼續用住 睇下 s3有咩新野 再算

上網訂要等6個星期 不了...
出左差唔多半年都未有得行入門市買

如果一早訂而家都收貨啦。

不如訂住 等住先？ 到時門市有貨再取消張單
而家唔訂 下個月中又再問
到時仲係要6星期 ，您就會諗上個月訂左都差唔多有貨
咁不如而家訂。

唔想等咪炒價收 而家好似貴百幾蚊炸 早買早享受
利申 3月用到而家

第一批AOS貨用到而家
就嚟半年

講得好
諗多一日, 又遲收貨多一日
BTW 食炒價個問題唔係貴多少既問題, 係唔應該助長炒家既問題

係 根本早訂 就唔洗煩 諗得尼又遲多幾日收
一月用到而家

好心痛
無買applecare係咪玩完
有無得再買返？

冇

早知今日 何必當初

做咩咁唔小心

人邊會100%小心

都帶左3個月 返飲食 平時都好小心
又唔想包膠
呢下真係唔知點撞

星際多唔多周邊配件 eg殻同貼？
諗住聽日出錶

我s0都無你撞到甩一忽出黎 最多有幾條痕

我都係 不過早排電池漲咗已service unit

3個月
心痛死

撞牆定枱

之前有見過，不過 加個applecare+ 仲好
裸機好過 用case又痴貼

邊到多周邊野

跑開步想買AW (s1)

第一頁話做運動唔夠用

但呢條link就講跑步好夠

想問下大家意見

講真 S2真係多個深潛 你唔游水跑下步S1啦

完全唔知呀 唔覺有撞過野 停低望一望先見到

1500買隻s1 定3000買隻s2

我係上淘寶望下

睇自己budget 會唔會游水，跑步帶唔帶電話

S2個mon光d

Gps
帶電話跑咪s1

係咪鋁機身黎？

鋁
之前我撞左一野就凹左

咁對我黎講S1夠啦
thx咁多位巴打

巴打我有隻金色42MM S1想放，有AC＋
有冇興趣？

點分s0 s1

S1個咪位有兩粒點，s0嗰隻得一粒

一條線同2條線？

上網睇開箱有啲s1 mic位有2點
錶背有啲mark左s1 有啲又無
好亂 我都唔知手頭上係s0定s1

你幾時買

早2日上網買 賣家換左新錶玉
所以錶玉係一手 其他配件2手

寫住s1就應該係s1
S1係s0 內窿design 但換左cpu
S2係新design(speaker, mic兩個窿)

張圖寫住series1
再唔係上蘋果網 check 下序號

我check左了 伏左

Shit

本身想買series2?

咩事

Series 1, RIP to me

想買s1 變左s0
屌放得出s0 我去apple買全新再po上黎出火

學生咋屌你老母個天咁對我

邊到買？

都係個啲平台啦

點解係買完先問
唔係買之前問

其實您本身係想買series1？
尼隻寫住series1 ge 比人改左做s0?

唔係我問題 係個男人唔識分

個標題寫s1 佢以為s1姐係第一代

RIP

即係本來買S1, 但依加係S0??

唔係好明

其實睇下個SN 係咁圍住個錶底測心跳個黑色圓形黎寫就知。係就係S0. 無就係S1/2

up乜鳩

我都唔明 究竟想買邊隻，之後買左返尼又係邊隻

尼你老母死撚開啦

( Show Blocked User - 基拉 )

賣家自己都理解錯咗
以為s1 = 初代
咁就網上放隻初代寫住"s1"
巴打以為s1就接咗貨G9G
有錯細力屌

好難明咩 ching sick ball
賣家以為s1就係第一代 唔知原來s0先係第一代
結果個post就話放s1 明明手頭上係s0
見佢換左錶 咁我就狗沖
交收完搭車J隻錶 睇錶背無左s1啲刻字 就起勢去爬文(已經做左功課 都奶閪 )
結果我好sad咁伏左 好唔開心

想要s1/s2 點知伏左買左全新錶玉既s0

How much

$2000
送個s0嘅可摺火牛

原來係咁

小弟有興趣留個名先

其實買唔買得過
諗緊買s1
但其實實際又唔係真係有太大作用

通知個賣家回水囉 睇佢好唔好人畀返錢你
不過做人on9 冇藥醫

冇錶咪當普通錶帶下
平時做運動咪開下workout
做到兩日一充/訓前放落差電上面又得

視乎你返咩工、日常生活習慣囉
但樓上2000有點貴 三個月前2手 S1 連AC+都係1600-1800

多謝巴打先，返去補相

銀行所以都唔會
咁平咩
但老老實實果d買唔買得過嫁

買左對airpods 先發現我隻apple watch連唔到藍芽耳機 今晚拎比天才搞

有得電話連airpods aw又連番airpods嫁咩

有, iphone mac applewatch我三樣互連

我試過用我fd個隻得
同時連住aw+iphone
想邊個裝置出聲就係airplay個度㩒airpods

想問買左ac 花左係咪可以比5百幾換新 但銀換黑得唔得？ 有冇人試過 我果隻就1年係時候換下

唔得

其實我都係跟DCFXXXX 二手區啲價嚟開
再送多個火牛咁
貴唔貴見人見智啦
留個Tg先

Tged

話舊電好唔掂得唔得？
定真係要掉爆個mon先得

係唔可以換色

Ac兩年wo

俾男朋友搞到咁
嬲

有買ac+
想換過隻翻新, 最低限度要有咩理由？

爛左
同埋要畀錢嫁wo
唔好當唔洗錢換

要寄返去整 兩星期後寄返比我

我仲等緊兩星期寄返尼

我唔係問換色 係就咁換翻新咁既理由得唔得

電唔得唔洗換翻新
爆moon 就畀錢換

巴打共勉之

我都有隻s1灰色想放 有apple care+
但而家拎左去apple整 要等7-14日先番黎

How much?

1900連黑色米蘭帶

你左手打右手？

姐係有ac+既話電唔得就免費換 爆mon就比548？

遲啲有toys story 主題
唔洗再用獎門人了

new siri face is ok

賣唔賣米蘭帶
原裝？

S2 玫瑰金入手

Watch os4 有siri face

有新嘅彩虹錶帶
有性趣

宜家買s1好冇？

無講S3

有無人升左watchOS 4.0?

Developer beta 咋wo
同埋不嬲冇public beta
廢時煩搞野升

2000蚊不銹鋼s0 99新 跟黑色Sport Band錶帶

盒配件全齊

大家點睇 我想買隻不銹鋼 呢個價點

我想放一個 午夜藍

tg：BBbosy

配件齊

保養到2018年1月

百老匯貨。S2 42mm

我都有性趣
但係驚俾人當支持gay佬

有咩所謂

今期有無邊款錶帶係覺得靚

幫frd問
S2 42mm sport白色帶 開左盒冇用 齊料 保到出年5月

佢想放$2500 有冇人要？

利申用緊s1幫唔到佢

pish

叫佢留tg id 係度睇有冇人pm 算

你啱 聽日叫佢整tg

2200$ nike+ 42mm 少花 抵唔抵屌？

有買AC+唔洗等喎

無吹水 我尋日賣左s0換s1
但無買apple care 過幾日可唔可以補買

60日內
但係因為你唔係同新錶一齊買，
所以要帶埋單腷錶去俾天才check咗，ok先買得

唔洗盒？

唔洗

如果我成個包裝無開過 洗唔洗比佢check?
定可以直接加ac?

咁你咪成盒拎去加囉

理論上出咗門口返轉頭買applecare 都要俾天才吧check咗先
未開盒就唔清楚了

我個時都係打電話去加番個ac+
打去佢會要你係隻錶到禁診斷等佢check下你隻錶有冇問題
Check完比錢 搞掂

未開包裝 100%唔使check，可直接買

唔該哂

諗緊買唔買apple care好 用左apple 咁耐得macbook 壞過

會拎上手鳩fing fing嘅我都建議買

唔買爛左唔好喊

之前帶開鋼錶, 發覺成日會無意撞/刮花...
所以我一買apple watch都直接買埋care
感覺apple watch 好脆弱

香港邊度有殻買？
想買黎運動

想問下爛左加錢係咪換翻新？

Yes

彩虹錶帶入手🌈

fag

原來紅色adaptor

早幾日打算放隻s1結果未有把打認投
仲有冇巴打有興趣？
金色sport
跟隻s0嘅摺腳火牛同副廠stand
有applecare plus 至18年9月
$2,000

方左未？

條帶比想像中靚同埋襯到太空灰殻

賣2000

S1 42mm官價都係$2288

預咗講價㗎啦

手錶二手真係減多D。。。除非你買左APPLE CARE啦

跟AppleCare＋

OK， 祝你早人賣到

千六應該有人要
你開到咁高係壓黎都哂氣
D人壓你兩三舊水都未到心水位

大家通常幾多%電先叉apple watch

我覺得新呢堆都幾靚
彩虹， NIKE 藍

彩虹襯SPORT 銀O 唔OK呢？

每晚番到屋企
睇下剩餘電量夠唔夠捱到下一晚番屋企
估計唔夠先叉

多謝巴打意見

基本上返到屋企就叉，幾日唔出街都照叉住
用左年幾暫時電量都無乜分別

我隻S0都係日日叉
慣咗拎上手就係100%電嘅感覺
不過唔知係咪叉得多，結果早幾個月脹咗去Apple換咗隻

銀色冇問題
Apple Store都係用銀+彩做demo

新果批錶帶唔知係咪啲色冇咁鮮冇咁實（彩虹除外
襯黑色係易左
我試左Nike兩條藍色都好靚
仲有一條紅紅地色嘅尼龍都ok

個人唔係太鍾意除隻錶出黎叉
第二朝起身唔記得戴
搞到全日冇錶用嘅感覺
所以我儘量減少除錶嘅次數
沖涼有時都會戴住沖（用運動膠錶帶嘅時候
訓覺都照戴住

戴緊彩虹錶帶番工
睇下啲人有咩反應

好多男人問你電話

可能會有好多男同.............事問我咩事

我都係日日叉，電就無事，不過個底甩左

用緊s2? 我每朝都一定要叉到100%
所以係屋企一定唔戴

Yes S2
我盡可能都唔除錶
有時電唔太夠直頭叉幾分鐘叉到夠用一日就算
100%都未必到

我都好追求第二日一定要100%
個人心都定啲

强迫症同伴

我s0 無計啦，如果 玩多一陣 電跌得好快

我連iphone都係，晚上100% 後 早上99% 要叉到100%
iPad 60%以下就叉

有無人已經升左OS 4？
S0 頂唔頂到

S2 升左，無咩分別

不鏽鋼好似抵玩好多

我朋友話帶黑鋼做紮鐵，用左成年都無明顯花痕，成日撞到貼都冇明顯凹痕

2 個WHATSAPP MSG 係咪終於可以即刻睇到？

另外個SIRI FACE 係咪可以唔洗向下拉全部通知都睇到， 好似IPHONE咁？

黑鋼層DLC 本身係唔差, 但係外國都有人甩到一點點睇手神.

銀鋼好易花, 但係有得救. 搵抺銀布(好似係?)抺下就得.

細痕用Cape Cod捽一陣就OK
記得唔好捽到個Mon

我S0升左，頭一日冇事，之後成日無啦啦reboot
刪左個siri錶面就無事，唔知關唔關事，
整體黎講會慢左少少

S0用家 粒電開始死
20% 一分鐘之後 4%

不停叉返357日，等佢漲咗就去換

買左？
定係齋試？

求同

9宇個到花左

多唔多巴絲用Hermes版？

買左

我第一次用尼龍錶帶
驚好難清潔

Ching你買Hermes之後放Sport？

係囉我都驚難清潔，
洗手掂水要佢乾難唔難？
清潔上有無長期用家比下意見？

比你地搞到好想買

呢隻一早買咗，係15年10月第一水嗰款S0嚟
Sport 嗰隻S1本身買俾阿媽（佢識用IPHONE）
但係隻AppleWatch佢只係戴咗一次就俾返我
一直擺到而家

帶得一次，慘

彩虹果個Band其實係咩意思？ 紀念的咩？

仲有一隻S0 Sport俾咗細佬
佢就日日戴住

The Pride band was originally given out to employees during last year's Pride parade in San Francisco.

LGBT

Gay 🤦🏻‍♂️

我覺得呢個錶面太多數字，但只有佢有秒針！
3、6、9、12最balanced

屌你襯coldplay個公仔又幾靚喎

我平時都係用modular 嗰個watch face
不過用橙色

我記得呢度之前有個紮鐵巴打用鋼但花到仆街喎

個股市可唔可以del

唔用Hermes watch face好似好浪費，但已經用到好悶。

買Hermes版都係J錶帶啫
個人認為Smart Watch嘅WatchFace都係實用先決

我個鋁灰有一角花哂
當冇事照戴

利申有AC+

Single Tour用咗都無人知。

就算十幾廿萬VC，PP都未必有人知啦
自己鍾意咪得

唔要比我吖 擺喺度好哂嘢

有無淘寶錶帶link分享下
用緊黑鋼想換下款

話說上禮拜拎左隻s0去整，到今日終於都拎返 係咪s1黎

S0用家 粒電漲咗過保養2個月唔洗比錢換隻新

因為s0 design fail 講明免費換

過保

好奇問一句 s0 運動版 換隻s1 運動版 不鏽鋼s0 會換隻咩版比我

上星期5因為甩底問題 過左保養的s0 去完維修
今日收返隻全新外殻的s0

S0搵s1咁爽？！

S0 design fail 同停產
畀s1 好正常

有咩方法可以必換
我有APPLE CARE, 如果我跌爛左, 係咪可以換個新S1

爛左咪得
但濫用到乜優惠香港都冇姐

巴打提提你我嗰隻鋼版換返s0咋

我有care 好似無咁覺
但要confirm佢真係無哂s0先

當年都出現過冇5換5s 喇apple

我鋼版都係s0換s0

其實我都唔多理佢，繼續裸機

利申買左豐澤安心保 3年

你幾時換架

上星期5 甩底殻拎左去genius ，琴日收錶，2015年5月買 無加ac+

矛喇

S0應該大把貨

S0鋁同s1應該係差唔多嘅嘢
所以壞左會俾s1
但s0鋼去s2鋼就係大昇級
所以壞左都係俾s0鋼

想問38mm series2 sport版
2050會唔會太貴
有保保到下年5月

鋼多貨淨

合理

都正常
第一代咁實驗味重
邊會有人肯俾四五千同apple玩

【我剁手都要买的宝贝（JDHDL apple watch表带金属不锈钢iwatch2链式苹果手表带38/42mm），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥Zp4iZD3KAQR￥后打开👉手机淘宝👈

呢個款你地點睇？

岩岩買左黑色

做得好！！

岩岩係ifc 買左午夜藍

去咗Apple Store試LGBT帶，幾sharp

邊間？

我講錶🤙🏻

其實唔計個背後意義
條帶本身都靚

有冇巴打隻錶勁快冇電 用左6 ，7個鐘就收皮
去左問藍精0佢check 過粒電冇問題 點搞

你地有冇試過拎去游水

沖涼就試過
不過有ac+ 游水都可以放心游

我見佢話隻錶沖涼唔好接觸沖涼液
就諗泳池水加左咁多野, 會唔會有問題

同埋有冇話限落水幾耐？

S2 落海得唔得

佢話得 但唔建議潛水...
但冇講幾耐

咸水好似唔得

佢有話海水wo

但又話50米防水既

s0 成日沖涼都無問題

咁搏

gay cook 果時一出已經話佢帶住沖

但佢可以無限換吖嘛

但公開講咁夠殭, 應該唔會昆人既

有無人試過watch os 4 preview?

我隻s1想升，但唔知之後點樣降返

要iPhone 升埋, 淆

上網見可以降返ios10但好似無人試過降watch os 4

s0換到s1係咪真㗎???有咩籍口可以換到呢....

要搵apple降

我6s神早升左啦 係差 watch未升os4

我都係臨完 care前嗰一日話隻錶食電同喇叭拆聲 之後佢寄返過黎係s0 我都呆左

降os好煩,
所以通常副機先會升, 例如ipad

睇鋪頭有冇s0貨
之前iphone都有類似案例
有幸運兒3GS換4
如果識得人喺入面做會著數d

iphone7+, watchOS 全部升晒,
watchOS 4.0 無咩大問題
IOS 11 DP就好多BUG

主機通常等pb 3 到先玩
副機野就冇所謂

可唔可以set 淨係用apple pay 先用pw?
著機唔駛pw?

你唔除錶咪得

原來係咁
一直係度拎住隻錶黎試

想問下大家
38mm定42mm似隻錶多d？
我手腕都算粗

男人老狗都係帶42啦

38mm真係太細隻

Even好多瘦底女人都係戴42mm

我戴38mm

可唔可以戴上手影嚟睇吓

金色42，SS38.

之前係Apple store 試落嘅相，其實真係唔覺38有咩問題

唔係有咩問題 各人喜好都唔同
我自己覺得42戴上我手望落順啲啫

大家有無用開mon貼 如果有係用邊隻

就咁望落，38mm似錶，而且好樣好多wor

42mm 太大舊咁

左面係我的38mm 右面係demo42mm

你手戴38係好睇過42

全香港得番沙田有彩虹錶帶

我都係38mm

想問下睇時間個畫面
有時有粒紅點
有時又無
係咩原因？

Notifications

有Notifications 未睇, 就有紅點

thx 兩位巴打

手機上的watch app 通知的通知指示，可自行關閉

點睇

我自己唔太鍾意

試伏專員

淘寶？

淨睇相都唔知點解會覺得伏

個配色怪怪地。。。

Hi兩hi甩到一撻撻

價錢差唔遠都係買返正版野算
始終一日要帶十幾個鐘

同意 戴原廠鋼帶好過

唔好買啦不如

原廠Sport好舒服

我依家鐘意尼龍多啲
Sport個樣有時heavy得滯

$2200

膠帶唔係好掂 用左4個月 條膠已經甩膠膜

用兩、三個月 質地已經唔滑 唔好用

運動先戴sport，平日都係戴鋼帶

Spotify會唔會係apple watch 出app呢
無用開apple music

會唔會考慮2k?

我帶DW隻尼龍錶帶，條錶帶帶咗兩年幾黑晒，用洗手液洗佢即刻白返晒，同新嘅差唔多，唔知apple watch個隻得唔得。

有冇人更新左 啲電倒水咁倒？

淘寶既都唔錯

有冇link呀？

【我剁手都要买的宝贝（伯朗Apple Watch2表带苹果手表iwatch手表带不锈钢三珠42mm38运动），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥HeKoZDsaXef￥后打开👉手机淘宝👈

79人仔

Push

好想買 但又驚過多幾個月出s3

等埋🤘

三月先買S2，到時先算

冇咁快

問下佢先

咁都得
咁我換個時整甩佢咪唔錢比錢換囉

邊間換🙇🏻🙇🏻

如果佢ok就tg我

係咪依加見個 logo甩左就會換隻s1比你 ？因為我都係咁 s0換s1

我sport 版個底真係有d 甩色, 但apple無甩
有無得換

我隻S0後面有d字甩色但apple logo冇事，唔知有冇得換呢
有ac＋

求同,

換s1 可以去邊間

比著我我會臨完 care之前就去話舊電倒水或者喇叭聲拆 因為我都係咁

Walk in or book?

我上個月先買都未驚過

 CARE+ 係咪包三年？ 唔記得左

Edition同Hermes版就計埋原本1年＝3年
其他版本加埋都係2年

即係SPORT 就完LA

原來apple watch 已經過左care+ 保 係咪代表玩撚猿

S0 用到漲電有得換

不停叉返一星期
等舊電漲

狂叉住會漲?

點會 我成日叉足一個星期都唔會有事

放2條錶帶

購自aos

New?

全新 盒都未開

佢未答我

唔緊要
唔該巴打

Instagram notification 係咪又無左preview

有無人放錶帶
唔想膠個隻

kkbox更新咗聲稱可以離線將啲歌send去watch到但我試極都唔得

冇用過答你唔到

想問下用鋁同不鏽鋼既比例係幾多
係咪真係不鏽鋼多好多人用

鋁+1

覺得呢啲消費性產品唔值得買咁貴

尋日去試
個精靈又說到鋼好似好好咁
但我又覺得鋁靚仔d

見到個價錢 就直接簡左鋁

台灣心得文，但爬到最尾表示限五首我屌左出嚟
本身打算狗衝開返白金

Loop死5首

5首

幾時八達通都可以

應該搵五首試住水溫？

有冇巴打放Apple watch series 2 想平平地收一隻自用

得series 1

有無巴絲知，隻watch響外國Apple Store 買，返到黎touchwood有事，香港Apple整唔整

買左care好似得

買左隻s2 鋁 42mm
巴打們係咪普遍建議買ac+, 之後貼mon 貼就ok?
用case 好似好 ....

買ac
Mon貼 case睇個人啦
之前兩樣都有用
而家個殼都有花就直頭唔用case淨用mon貼

咁響日本買隻都好
但個care 要響日本買埋，定返黎香港買都得？

而家先買隻全新既
會唔會太遲

永遠唔會遲

我都心大心細想買，我想問可以直接walk in買？

Can

我都係岩岩買左隻全新

咁巴打個mon 有無花?

兩年內應該可以花/爛到換
利申極粗用

用緊42 SS
有買AC+

貼都唔洗

另外有隻全新38白鋁放 有無人有興趣

屌你老母開telegram load 少少野部S2 就會hang 到force shut down
已經幾次係咁

開apps

幾錢？

都係推返2200

條Pride Edition終於到貨

今晚先搞

唔覺有，可能少花到睇唔到

即係日本Apple Watch 個care係+，香港買嘅care係普通版？

訓教其實係咪要熄左隻錶

有無人升左os4?

如果有10個未讀whatsapp, 係咪一轉個crown就可以睇哂?

點解好似叉得叉得好慢咁
尋晚9X電放一晚得返1X
叉左成朝都未爆

咩料子，係咪跑步可以唔洗帶手機聽歌

想放黑色s1黑鋁
有ac+到2019/2月
用過一次$548換過錶 外觀99%新
有無巴打有興趣？齊配件
錶帶用過⋯

應該係

出個價

買左Apple care會保啲咩？如果花左可唔可以換架

想收隻apple watch 自用
s2最好
想要黑色
其他都冇所謂
tg:ps4lihk
最好帶埋價錢

42mm

我諗住網上買apple care
但我想問我隻watch 點先開到個遠端診斷

佢得d字 冇得按診斷個制...

有冇諗過個網有寫點搞 而唔係睇隻錶

頂 一開電腦買就買到
之前一直用部iphone 係到搞
搞極都唔得

事實證明iOS未能夠取代Desktop

幾靚，邊度買？

淘

42MM

今日發左癲去左買隻S2 HAHAHAHAHAHA

ching平d得唔得？tg:ps4lihk

我隻watch s1個mon黃黃地 仲有保養 有冇得換過隻

呢個價差唔多喇 我無用tg

邊度有舖頭買保護貼？

有AppleCare + 祼跑啦
定時定候比錢換過隻
貼mon貼好柒，水凝貼可能好啲嘅

有無巴打拎過去鍍膜？ 效果如何？

求Wallpaper

邊度有得整呢啲野 我隻不鏽鋼花哂

過左60日
仲買唔買到

買唔到

朋友話 賣apple 野果d 鋪 (唔係官方果d)

慳果幾舊水

但有一年保養
係咪可以裸跑
一年後先戴套呢？

姐係咁
Apple care + 係 人為損毀就用好平嘅價換翻新
而冇apple care + 爛左就買個隻算

如果係外國買左隻s1
可唔可以翻香港買ac+??

60日內好似係

仼何地方都保養到？

其實宜家先去買 S2 SS 是否不智？

否

米蘭同尼龍錶帶有冇正嘢淘寶link

而家去士多買apple watch係咩version watchOS?
10.2會唔會用唔到?

AppleCare worldwide

永遠不會太遲

哇 唔知咩事 我9號送隻爆電第1代比新加坡 點知今日一睇同我講已取消維修

換隻新畀你唔洗整 ？

打比Apple 之後同我講新加坡 沒我隻Apple Watch 所以取消維修

藍精靈同我講有進一步消息會email我

SS 黎講 銀定黑靚

黑配鋼帶好似靚好多
用緊銀配鋼帶

有無手足放原廠錶帶 唔要膠

有無巴打買左彩虹錶帶

求救
爆左moon，有冇巴絲知邊度整會平d？

推

42mm 啡皮岩唔岩？用左一次就收埋左

Apple care +
好似要係買錶當地買埋
之前聽過有巴打買日版但Apple store唔比佢係香港補買Apple care

How much plz?

搶我

問吓啫

唔係掛 我隻錶係澳洲買, 番到黎用網上買左apple care 點算

你tg我開個價吧 我都唔知幾錢好

買到咪得囉

係咪總之買到=保養到？

總之佢比你買到就會保你

冇
Apple store 都係寄去新加坡整
其他地方整唔平加唔會有返防水

想放黑色s1黑鋁42mm
有ac+到2019/2月
用過一次$548換過錶 外觀99%新
有無巴打有興趣？齊配件
錶帶用過⋯

thanks 巴打

一隻s1 本身都係2300

點解心跳個sensor會長期著綠燈
舊果隻唔知咩事長著 拎去士多問佢地都唔知咩事
直接換左隻新比我

開左workout/心跳apps?

唔知喎
正常唔係熄左佢就停咩
我都無set workout果d
唔戴都長著

咁係bug 左
依家換左新都係咁？

換左新就無野
9-19都係扣得20%多d

差唔多

如果隻watch 響外國買而未過60日又想加care, 千其唔好拎落去門市，因為佢地個系統會check到唔係香港地區，唔係唔幫你加，係因為真係加唔到，只可以網上做

咁放幾多會合理啲？
有ac+同$548換過新

巴打言之有道

1400啦 你個月前都放呢個價，3個月後點會仲係呢個價

新入左隻s1，有咩要注意

記得用熱刺wallpaper

賣左佢

咁都比你發現到

淘佬有冇表帶好介紹？

電話仲用緊ios9 用唔用到

65折喇$1500 有興趣搵我

連登放二手野慘過肥花班乞衣

算喇我由佢封塵 打攪哂各位巴打

有冇巴打見到出面有幾百蚊既皮帶買 淘寶果啲好薄 但apple store又有啲貴

用唔到

淘寶會唔會斷錶帶，慳得少少跌爆mon就無謂。
見過鋼帶有斷

皮帶 膠帶咪安全d

有冇人近排拎過隻初代sports 去換？

如果想買隻黎跑步
係咪得S2有GPS可以唔洗帶電話？

有無差電座有齊錶同電話

有
Belkin Valet 充電底座

Apple store有賣嗰隻幾靚仔
不過成9百幾

我仲有條midnight blue 皮帶，有無人岩

38 or 42 ？ 全新？

無斷但甩過一次，結果成隻飛咗出去，好彩只係花咗少少

42, 用過幾次就收埋左

有冇圖睇下

我38 唔岩用

啡色有興趣
排

我夏天戴皮會臭到仆街
戴鋼都臭但起碼有得洗

如果而家想買隻apple watch比10.2用
是咪只可以收二手？

巴打仲有無

想問老正鋼帶係咪都係雙按保險扣

冇寫到series 1定2 應該係咩

佢剩係show左 Apple Watch 42mm Space Black Stainless Steel Case with Space Black Milanese Loop

同埋我電話仲用緊ios9.x 用唔用到apple watch 定一定要我更新到10先得

去Apple Warrant Check就睇到係Series幾

Apple Watch Sport 係咪都有分 series 0/1/2

 watch sport 就即係s0

S0仲要千7係咪搵笨

千二比多佢

得s0會有aw sport呢個名
"s0"唔係官方叫法

咁睇嚟隻Apple Watch 42mm Space Black Stainless Steel Case with Space Black Milanese Loop 係s1
S1 stainless steel千七嘅抵唔抵

S0 黎

新手
我見我iphone熄左藍牙 隻watch都有寫已連線
咁其實係咪可以唔開藍牙用
會唔會冇哂notification

自
原來可以wifi connect

冇wifi 咪藍芽connect 返

可以tg我傾吓

我公司wifi要打user name 同password
依隻好似唔work

你屋企wifi 都要喇

Wifi direct好似係機對機用wifi連

咁快有既

beta 丁死me

有care都用
淘錶帶果陣送咪用下

Chok囝如果想降返落去3.2 點降3.2.2

beta 要點下載

錶無得落㗎
S0用反斗奇兵超lag

新錶帶

請問試玩Watch OS4有無必要連iOS都行埋iOS 11 beta？

要

咁無得玩啦

唉屌 琴日先買左隻series 1 之後up上os3.2 就死左機 用都未撚用過
btw佢話整唔到既比隻replacement我，咁我可唔可以買ac+??

Replace 新 可以
Replace 翻新 唔可以
不過你個case 應該係換隻新畀你

仲賣留個聯絡方法！

我早幾日放咗1700

所以我諗諗下 $1500都係唔放 由佢封塵算
上層樓巴打 我仲賣既 $1600
ok既 請tg:

係咪淘寶68蚊果條？

有冇換新嘅俾你都只係計買起果60日
而唔係收到隻新錶當第一日

補充
你個case就算未過60日而換咗就未必加得返
因為換錶呢個動作叫做保養期內嘅更換
即係一換咗就就加唔返

新人入坑，有冇咩錶帶同機殼配件link?感謝

手錶唔要case la, 買care+ 仲好

買咗care+,咁唔要case跟樓上個68蚊淘寶錶帶有冇伏？

錶帶一日帶成10粒鐘, 我自己一定買正貨
唔係原廠果d 有少少敏感都死

原廠=唔會敏感？

新nike錶帶有冇巴絲入左手呀？

我都買左 高唔高質

做咩姐你

敏感關人對唔同料事
有d人對隻watch 錶底都會敏感喇
所以你嘅concern 唔成立姐

淘寶唔一定衰, 但apple 同淘寶d 品質有得比?

如果人地問買大陸車好唔好
有人答寶馬安全d 撞車無咁易死
你就去質疑撞車關個人事唔關架車事
你個concern咪仲唔成立

其實一句講曬淘寶貨quality 實冇咁好架啦 要平定冇伏自己衡量啦

原裝藍色錶42mm 加一條真皮

488今日可以交收可以小議

BBbosy

想轉其他色

Apple 黑膠果條帶好好quality 咩

原廠膠帶 質地用一陣就唔ok,鋼帶好過

所以淘寶野可能仲做到好過官方
不過睇佢有冇心做

有無d輕身既鋼帶

有冇尼龍帶推介

米蘭帶

淘寶好多

又無乜點甩色

升左PB2, 整唔到toystory出黎

點會

想問問Serious 1用唔用到Toy Story既錶面？

淘寶岩岩到貨
幾靚

應該得 升ios11同watchos4

啱啱入手Nike版